放幾個n95同n99

全部都係FFP因為係歐洲野。

FFP2 = N95
FFP3 = N99
請注意一定要有EN149:2001+A1:2009先係真野
EN149:2001淘汰左, EN14683係一般三層口罩果種。

FFP2 8個 242蚊 （連運費）
FPP3 五個210蚊 （連運費）

我會用royal mail International tracked and signed send, 有保障d, 個價先會咁, 中銀入。即寄。

先到先得，我想賣俾兩個人，唔好一個人要晒。 Tg: elisabennet
有心先好搵我thx

推畀有需要嘅人

仲用中銀 一定係藍絲五毛

拉

Forgot to say, I only have 8 x N95, 5 x N99, 唔係做代購。

係我ah ma既ac. 我本身無香港account.

Up, 到我放工前無人搵我 我就英國放出去算。